摺櫈 果然係十大武器之首

炮台山有示威者被追打 警員放走涉施襲者

拎佢真係唔當係武器

關咩事
睇拎既人係邊個姐
只要支持警察拎刀都冇問題

有無人起到佢底？